劉鶴咪撚反口呀

反口正衰仔
柒出國際

神一樣既art of deal侵侵 終於遇到豬一樣既對手… 傾完唔認帳 <img src="/assets/faces/dog/haha.gif" class="hkgmoji" />